無標題

覺得現時呢個世界仍然係「不正確」
無論發達國家 貧窮國家
資本主義 社會主義
理想既社會仍然未實現
人仍然分高低等 分貧富 分地位
無論幾咁努力 仍然有人受苦
距離進化到一個絕對公平 公正 平等 所有人都幸福既社會
永遠仲有100年

絕對公平 公正 平等 所有人都幸福既社會=共產主義

好多人既幸福係建基於唔公平、唔公正、唔平等 、他人既唔幸福